一人一本人生必睇既書

野火集

活著 by 余華

基本法

香港城邦論

暴政

拎嚟墊枱腳都嫌棄

小王子

聖經

你對唔對住犧牲左既天奇手足？

梁天琦從小在香港接受教育，塑造其價值觀，並對香港有著深厚情感[9]。同時，他還受到法國思想家让-雅克·卢梭的《社會契約論》和陳云根的《香港城邦論》的影響[3]。

龍虎豹
火麒麟

城邦論
遺民論
民族論
都係值得睇嘅香港本土論述

因為陳國師玩膠 青山派近年暴走而否定呢啲本土論述
絕對係對本土思潮發展有害無益

永續基本法就收皮啦
城邦派根本唔應該歸類做本土

Thomas calculus